[I/A] LAST IDEA ラストイデア (85)都無體玩條撚咩

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

唔記得放

雙可以抆, 本來要放劍就更加冇位落咒添

都唔埋身做咩要玩斧

做擲劍兵
劍D技真係太膠,完全唔掂
寧願拎2把黑龍劍黎轉都唔會想玩劍技

我驚同名技個爆傷會重疊無傷 好似裂空座咁

唔玩出血弓 玩冰弓 會唔會差好遠 目標都係打黑龍

想問下各位幾多lv打到咒個職？

清到小怪 頂到兩下咪夠

台仔隻冰弓20萬攻

留意出血打得入,冰扣0
你只打小怪+心巨人既話就冇影響

弓雙槍 點先打到黑龍 要幾攻

玩開轉轉轉 有防鏈同防腰 只係驚無輸出...

輸出係死靈爆同巨人唔會係你

黎唔切改咒前升好隻弓 是否已完
依家得隻爛鬼轉轉轉

幾時改?

轉職做工具人
行行企企都過到

襯而家仲有價 課幾十蚊賣咗把火斧去先

想問點解唔比放出去拍賣 ？

唔係話14號改咒咩？ 唔記得確實日子

呢把拆得？

今日有無黑龍100連,要係改前打齊成套佢

發覺隻GAME真係好BUG
洗屬有6條唔同既屬
洗左我7件洗黎洗去都係同一條

成套打擊已經準備好

辛辛苦苦升完隻角色發現打唔到黑龍你叫無買exp既人情以何堪

你返黎未呀

SE: 用咒嘅不具合刷齊 -> 利用BUG -> 要BAM

食粒重生丹做工具人囉,又唔食裝

打擊裝 有新職咩

打擊我都半套了

咁之前用左成堆石既裝又無用啦

星期日又要陪人又要打機

想問下死靈可以同邊啲近攻職夾？斧同劍係咪都唔得？

我最後沖刺緊 襯個exp仲有一星期

斧

萬巴點玩？

我都唔知,一個人

而家先54 無體都唔知點爆上去70LV

之前成班係度笑死靈乜乜柒柒
點知企到最後既大嬴家係死靈

[img]
想問下我依家應該打咩關刷裝 啱啱過咗狼王

而家單人推圖玩轉轉轉
都幾戇鳩
打到第5章都仲係好輕鬆
但係想刷裝好難自動mode,成日沖上去平a兩下先開轉，比怪a幾下就死左開唔切轉
玩普攻流既話應該玩咩職好

佢改都係改塊牌，最多咪打慢Ｄ
利申冇打過

捱左1-80 +打裝 賺錢
推圖要食幾支水過一關
終於有出頭天

學飛斧

最好留一隻轉轉轉 另一隻先玩其他職 普攻流好似冰火法最受歡迎

我意思係死靈既第二個職可以揀咩近攻？

無買exp既人升另一隻新角應該升到絕望 無水每日30場可以升到幾多lv

我有買EXP 每日30場都好絕望 好後悔點解用100水刷鍊仲要刷唔到

我屌你老母呀CY

我無辨法唔刷喎 第一隻角都未80

件野0秒必完仲卡死左係裡面即係點

等幾分鐘就拎到

應該係佢CHECK下退錢既人拎左錢未,未就派錢比佢
要啲時間

轉轉轉用黎推下圖咁啦，但仲未升到滿lv
想玩啲有意義既職

跟本冇班傻仔等唔切拉15分鐘就好易必

咁玩死靈啦

呢招時得時唔得
有時last 1秒bid都係加15mins

杜馬頭, 呢鋪真係齊左全身杜馬

拍賣幫人抬高價先最有意思

玩過出血弓招技 冰弓根本不值一提

渣完跑車

前題要有錢

白板都係2萬左右姐

你唔係有10幾萬咩

你地講啲經係點買

收無限寶石, PM ME

得返9萬幾渣

得返9千，玩唔到落去鳥

I'm iron man

依家開始儲下防裝睇下整唔整到隻工具人出黎先

i dont feel so good

一係你著過
一係你洗過

雙鬥盾 有得諗?
玩雙既普攻同技?

想問下大概幾lv可以拎到咒職個關？

另想問下有冇巴打有用斧雙鬥/斧盾鬥 可以評價下

宜家斧雷盾玩到悶悶地想轉

即決價幾多好 有無巴打有興趣

よう

賣綠石
有意quote開價留tg

呢把野都係8K
全屬性貫通
打黑通恩物

暗龍-2

無講有幾多貨點同你買啊

+++

開左

賣假石死全家

4 SIR中左伏?

點解賣石永遠唔留TG
好撚可疑

萬巴呢

HERE

Community

你知道的太多了

仲差一件黑龍
有沒人

剩2萬綠石
半棄唔想玩了 你收既話平賣俾你

橙啊

TG plz

轉轉轉大家點樣點法

冇買過

入黎訓地啦你

岩岩打到
50lv

80

絕不訓地

G持

轉街場

鬼滅之刃好似幾好睇

萬巴個集會所滿咗50個人

隻死靈咁廢既

都唔知條友係度做乜

On9路人埋身電人auto搞到我拉唔到

等齊人先開
Auto路人on99

想跟

有冇位

點為之賣假石

有冇巴打知道點完成？
無法者之館我打完三場冇稱號？

協力

希望賣到3萬up

好多都有啲呃人feel

fxxk
唔該哂花火巴

冇人想知

有場未

開緊

讓比小弟。

雷法打黑龍唔可以用新星流 秒死

新星流係點？

巴打咩職過

你仲貼出黎比人知你有幾多石

diu..
冇了
23000

睇片SOLO個位雷法係0CD流, 偶然先普攻

pk一下加到2萬3，
邊撚個mon住我。

我覺得呢個人相當有嫌疑

其實係咪TROLL?

條龍我慣左推向左
之後盡量左上

其實咒怨草人個機制係點
用左唔覺大力左

四蛇

把野值50000up

恰著左，仲有無龍打

其實你係咪SE派黎浪費我體力

條龍咩事場場直衝

而家未fix防都扣晒
唔大力

同修巴玩都沒事

裝咗好易沖岀去柒
靠大骨打就得

仲有矛位牙

近戰普攻

平時我有時間剷埋去再嘲
依條龍直衝龍門

有冇死靈 有我開場了

開

GUN

單挑帶隻骨入黑龍
次次都比佢轉身打死
點解會追我打

有位可留一個俾我

草人又係中間

隻冰法秒鳩左隻巨

賊館有勇士甲
可惜係刺突

賣唔賣到萬5

我雷盾火
火職無點過
耐力過10000
企係度鬥砍
無血就走黎走去
回完再砍過

已經被人秒咗

我雷法第五章solo 過版
一企係度放草人就比人打死
都係玩雷盾鬥算

做乜。。。。。咁平。。。。
做咗。。。傻仔。。。

條龍做乜會周圍走既

真係好撚伏
不停放中間
屌佢老母秒晒啲巨人

兩隻都死左 邊個咁早收兵

叫花火入黎打算啦

不嬲硬直大solo auto鳩放會出事
協力有轉轉頂先冇事
solo我平a火法剩a夠秒兵
打boss放先草人幾秒收工

唔係早收兵
係條撚樣秒左隻巨人我心左周邊啲怪

HANA呢

去緊山賊道中出左件，好似用得落手

好野黎

入求對

心心最ON9就係無得refresh新怪
等我打多件黑龍裝,我就洗一洗個idea,洗招迷出黎打,依家轉唔夠skill pt

賊館係唔係山賊之個 広間，地圖上面有座城堡果關?
打左40-50場，震左一下

我發現,我都係唔好急住上去轉,等隻巨人控左先開始打都得,唔爭果10秒

點解既

點解條龍不停追住我

仲上緊，真係冇我嘅事，
早知bid第把

慘

睇左一睇冇8000直購

係
乜5星都岀 睇運
我就岀廢野

有雷法巴著呢件

屌依家連1000/ 五星石都無人買 賺條毛咩

慘 又黎多次

想點呀

原來打boss用
我拎黎打卒仔用
唔難得知咁廢

今日點解好似拉唔實既

可能我問題 一入就打唔贏

開番一場先

除左坦,
你地唔好走黎走去
企係原地睇下追邊個再引上去

留唔留好?

卒都會食debuff
只係法師唔玩防build
硬直大比卒打死先就冇意思
協力照用得
何況我夠傷落草人=除褲放屁

一開波就走落黎既

卡loadimg？

草人係中間仲要狂出技秒左隻巨人

你地打啦我做野

換人開 可能風水唔好

贏咗嗗？？

唔係贏咗咩

輸左,隻巨人又秒鳩左

下？？？？

我贏咗？？

平行時空

巨人我係秒唔到的,唔食物攻,唔知你地搞乜,條龍一開始追我,我拉返上去之後就停左手無打,但迷唔到隻巨,然後d怪又清唔到了..

垃圾ser係咁

我迷到 之後大家秒咗條龍。。。

養生等夜場算

仲震咗。。。。

唔好意思我真係搵左好耐都搵唔到
點先開到山賊果條路唔該大家

搶咗3日終於搶贏條槍腰
又話冇人玩槍嘅

你斷左,自己打咋下話

頭先佢似AUTO
草人放中間仲係咁開技打隻巨人

黑龍路上面個支線打左未？
打完支線 佢會飛你去門前個地圖
門前左面會開新支線比你

狼3係咁唔出設計圖
打左20場都無出

唔記得講 係龍職條路黎 你第2隻人係咪未升？

但仲見到你地啲sticker

我有精神科醫生朋友 要唔要介紹比你識

似係啦,有場再叫我,我去清龍肥先

唔怪得最近幾場咁伏
原來機友係AUTO緊

全程手動都比人話

係咪要升50？ 唔該你

係啊

感謝大家

條龍一開波左同右,各放1-2支草人後
草人就要放上面,下面唔好再補,直到出石頭人為止

整武器8 升9 好撚難升 係咪壞左

薯仔SERVER

我咁多埸入boss關迷到隻巨人之前都冇放過草人
咁啱一場斷咗線 就話場場都我伏

係打黑龍先特別虧,dllm,都唔知係咪特登,呃你體水

咁可能係你真係斷左,on 9 ai自動放

唔係話你呀講緊個SERVER

無曬綠寶,唔係真係想買神甲了

我見佢話買VIP有得賣多幾件裝
但其實即係買邊個PACK

有巴打岩嗎？

想問下尾二個行係咩

cooldown

未岀

山賊道中SL好煩,一出就接近輸硬

想問下呢把係咪玩唔到？

sorry

升高lv啲先去

SL 兩隻Boss最易出5星

岩岩試左20 回 2 5星
金豬反而無5星

你地攻略組個集會所仲有無位?
想入去學野

睇裝同技

無晒體水 好想打機

斧頭都打得嬴
劍佬一個衝擊波扣7000

黑龍要50先開，山賊應該唔駛？
就咁打上去就得，好似冇要求

不過想問下果關有咩好處，純粹乜裝都跌？
我打SL打唔贏隻劍，死好多次

捱高吸血 easy
打個關係啲人話易震
但我幾十場0震就冇再打過

都無體玩條撚咩

我弓手俾佢一野扣萬幾，連吸血既時間都冇

我都係啦

真 又真係課唔落手
無體力包個個上限一樣反而會想課

有冇黑龍

機制on9 早知賣綠石拎番d錢拎黎課金好過
起碼有得玩

入唔入得？

無哂水，日日on99
好心就無限體力啦屌

盾斧靈氣 卡呢關卡到嘔 boss室都入唔到DLLM

盾呢

逼人課金要先課晒兩個體包 即刻不了

個個都咁諗

等回體慢慢玩
無計
如果無限體力就爽

佢統一個個30體我反而課得開心d

vip 包埋體12 就合理好多

黑龍-1

開左?

未

開左係街場?

有冇人玩雙刀雙魔玩法，想睇玩fun build

庫教練你拉好左我先上去轉

未點剛力拎唔到盾
全抗性75%未

冇晒投胎玉, 等你包膠

出活動未

宜家咪有

你拉個位我轉佢唔到

屌, 第一次狼王必虹出隻垃圾戒做乜........

點解我搞左個死靈劍氣出黎

有幾垃圾
睇過

打完狼王出左呢條褲 有用嗎
另外問埋打完狼王 無關卡出 要點繼續

有冇人一齊打黑龍 可以打200場

貼左埋牆 sorry

點樣死靈劍

齊人我唔俱呀

鬥氣七死

200場到朝都未打完

劍氣係邊種Idea既普攻
我見人玩火光劍氣

頭先有場又係埋角,一見唔對路即刻跑返出黎掉飛斧

黑龍劍3黃 2萬5都冇人買

我今朝果把2黃買8千

呢把野係玩咩職
見拍賣最高額
定只係下面招技+3先叫值錢

我想搵巴打 帶帶我打裝 岩岩玩左4日 80左 得幾件裝

等陣再開

班人仲刷緊冰23

個個都俾SE吸乾左

火球法
你都見到岩岩把3紅1黃 70000?

死靈
傷%高
差唔多頂
lv+3 就緊架啦

早兩日全白都賣到2萬

火法
認錯

黑龍劍咩屬?

巧,我發現我一場入面實際作用大概得10%
遲早真係要練返隻死靈先得

係貴到

光

1橙都應該賣到萬幾既
自從俾人吹奏之後
我會留黎自用

萬巴個副手同手套用咩裝

有冇黑龍新手場

你開

+1

地城副
手套自制

我新手怕炒車

自入

搭單一問 呢把係雷法?

有帶巴打一齊打黑龍 我唔介意送點數買體

係

諗起以前OLG D老闆入副本買裝

我以前打魔獸都係去g團買裝 買成幾萬金

有冇巴打要升分身
我開次元3單刷 應該可以1帶3

我升弓手

咁不如拍賣買成套黑龍裝算啦 你預買晒都應該2000蚊內完成 我見都係2萬石左右一件

得劍貴,其他位有少少耐性8千-12000都買到

我應該點樣買 我果幾個綠石包買灑了....

又食新手水

山賊連卒都識震

問下呢到有冇巴打放綠石
我記得早兩日好似放緊120蚊1萬

我有諗過賣晒去 但係賣咗我諗就玩唔到落去

我想買 有意call我 94444824

做咩道中要收兵

本人表示一直都冇綠石做緊訓地流大師兄所以冇感覺

唔覺意開左Auto

你起碼都加密下同留tg,你小心比人玩電話

如果有人有20萬石 可以搵我交易 即收

...冇人咁你聊瓜 巴打

我地手動你auto

嬴到我理得你auto 定打飛機

要勁唔好玩轉轉轉了 轉玩弓/雷/死靈

真心求巴打可以放10萬石俾我 立即可交易

4場-2

有冇床位

收到 玩左弓

3場ok?

有冇新build玩呀 一齊研究下？
黑龍套main雙？
Main龍玩普攻？

好多cd-rom mon post

黑龍套火光雙劍全攻速劍氣
痛過血弓

巴打賣住幾萬石俾我頂住檔先得唔得

火係用邊把劍?尾2地城果把?

push

係 個把咩咩咩魔劍

你有幾多 我想收20萬石

打完去望下先

好難有人有20萬俾你,頂多都係幾萬

一入去就死點幫

好似8000貨？

劍氣係咩 雙鬥劍?

今朝炒完一把 你預8000會買到 最好買把勁少少都係1萬多D

白屬8000貨

9萬我全要 你可以whatapps 我 我唔識用你果舊野

次次有班外人隻 boss 都係會向下行

劍招劍閃 應該係劍雙加一個坦職 但係痛唔痛得過血弓打王真係唔知

又咩問題

畫面hand左 沒boss出

劍氣應該講劍既effect?
雙斧+坦職？
狂戰士，血上限

垃圾驚係咁,打黑龍先會咁撚樣

On9

巴打 以家買緊石 你叫我玩弓 咁邊3職好 我以家有隻弓槍

剩係黑龍關先咁撚樣咋喎,其他關我都未試過又卡人又卡技又無boss

吹水feel喎 點玩先勁過血弓劍雙+咩

開左新角
加入做左雷法 教徒

oh my

岩先又做咩?

玩血弓應該玩弓雙鬥?

死靈死了

有招遠攻劍氣
但我唔知係邊個Idea既普攻

劍招劍氣嚟

就憑
血耐雙圈
光耐單圈

冇體了今晚再打

要問下其他玩弓嘅巴打

咩事 死靈係咁死

冇死過喎 見你地死晒

隻死靈唔是s巴黎咩,早少少打都無事架,條龍不停走留黎搵佢

我只相信連登親友團

咩係雙單圈

你似lag機wo咁

一入黑龍=斷幾件 打毛

冇記錯我見到個隻係劍雙斧
頭用減抗頭
戒指用黑龍戒拎暗傷減光抗
勁高攻速

我都覺,如果佢話我地死曬佢無死既話

次次一入場都開咗盾

點解火法打黑龍咁低傷

薯仔SER

劍雙斧妖刀打爆你

你用咩機打?我發現得同你協會出咁多問題

第2隻人 50lv
仲未見有得開黑龍條線

火冰雷暗正常時間無效

iphone 8+

上個po睇片就係劍雙槍係好安全輸出 本來劍招劍氣要埋身 應該係因為光劍變咗遠距

唔係話怪你,但得同你打先出事,同庫教練打左幾十場都無事,同你打場場都係咁

新手想問下有冇得私下賣武器俾朋友？同火龍骨弓好用？

啱先同你同教練打冇事..

真係似有人有問題

我寧願佢無體包 我每枝水俾錢爆我課開心好多

我同佢一齊入honey個場,都係一樣咁,好奇怪條龍會唔理隻坦周圍走

咁我單刷算
我係見到你地遂個斷

我見到我地仲係2區
佢已經係到攻擊緊3區仲放埋草人
R哂頭

錯既係se

今日黑龍未震過呀...求震

我望到黑龍都係一齊入 然後你地就斷哂

求開黑龍方法

我之前都係
仲打緊2圖
見到3圖有個草人

唔明 有無片

Se應該監視緊你

咁應該你問題了,我望你係無斷線,但一入到去條龍就直衝落黎打鳩我地

我就入到黑龍坦坦下唔對路
沒人清怪

應該上網問題 今上試下唔用WIFI

我見到怪有清,但條龍追住我地黎轉

咁依家仲有沒第4位玩家黑龍
少左一隻

劍幾時有呢招野

仲打既話就叫我
睇下有無人

睇下試唔試多場 都係咁我單刷

唔係話唔想同你玩
但個畫面真係連玩都玩唔到
仲係咁食體

轉轉轉黎訓ok?想過黑龍一場

係咪有位訓

SE的錯

スラッシュ 標題都寫咗招技 劍招技嚟

即係要買呢把先用到招劍氣?
有d興趣喎,咁樣打黑龍仲安全

第2個build 50級打地下世界下邊既關

有興趣x2
劍雙咒有無得諗

你冇得轉喎

有呢把 你用招 スラッシュ 就會變成咁 如果無把劍會變近攻

點解無得轉

而家主角玩緊轉轉，得50lv,想轉玩雙劍，有冇職業建議
想玩想劍普攻

你用劍招點轉轉轉

無得轉轉轉

呢把一睇就知公廁黎,去望下幾錢先

轉到爆機先 跟住第二隻人玩其他

搵其他人測下黑龍場 -1

想問回避係咪50 上限？

同街場打又冇事 垃圾SE

轉轉卡左喺5-3到

觀光ok?

唔覺有人賣

劍氣 三重沖擊波 光劍雨 全部遠攻

8000就有

盡量唔好訓地幫手清下怪就ok

盡量 咩名

我琴日試過咁樣玩 但係D傷害無轉轉轉咁痛 但係好穩 有劍格加埋雙閃

轉轉點樣可以唔卡轉爆機

咪玩劍氣咪得,好似條片咁

有了
唔該巴打

升到60一定爆到

斧盾鬥會好打D

你d耐久度呢
準備訓地啦你

有幾把,8千底...無人標.....

玩劍氣要用雙刀加七死手
劍氣單手加光劍

但會唔夠魔轉喎

睇黎係對引雷手有bug 換走左就冇事

最後上車機會

幾型喎劍氣...搭埋雙 另一把用黑龍劍
咪好多野射出黎

平a 應該玩火雷咒 定火雷靈好

斧盾鬥點樣點法？轉轉唔洗點爆？

龍技真係好垃圾，火冰雷都要行去指定地方出技
火冰就左右打橫掃，雷就向前，但行緊又會被人打，有機會斷唔出技
掃尾就正常咁，但有CD
招大技係勁，但40CD, 有前置動畫出技，飛起可能唔扣血

暫時點睇都係冇乜用

唔夠魔唔洗點滿住

咁平抵屌啊

唔俾黑龍打中又無乜事喎.....

但係另一手用光劍會唔會打唔出光劍特效 佢寫住要攻擊時

唔夠綠石

有好多8000 但係D LV同屬 R晒頭

冇問題啦 雙刀轉轉咪一樣放到兩招技

因為火斧同火劍個AOE唔係寫攻擊時 所以有少少R頭唔知得唔得

無事

斧招普攻點左影唔影響轉轉攻擊力？

無 好似

依到有無巴打玩投槍?
想問下如果雙槍可唔可以玩到?
同埋要刷邊幾關既裝先可以齊一套裝?

近戰死靈有無心得

想玩劍氣係咪一定要宜把

想要片假名

宣傳成功

炒起了

轉轉幫死靈解圍先
你地轉條龍沒用既

咁狂戰士呢？

收到

可以咁講 另一手可以用埋地城火劍 或者光劍

無

致各雷法

打協千奇唔好裝引雷手 有BUG!!!!!!!

咁咪聚唔到怪囉

我屌 連食兩下

把野你賣架

有無坦到黑龍既build可以參考下 想由轉轉轉 變 坦 去打黑龍拎裝

有新build思路分享下姐

咩嚟

其實2、300石去開地城，會唔會易中D五星

咁斧盾鬥係咪點爆左魔防物防同剛力同埋血量就得
新手乜都唔識

應該聚怪運算太大 佢個著仔ser跟唔切 所以會斷
暫時換走左件裝 跟街場打左6場冇斷過

試一場笑下

巴打們冇介紹錯，雷法幾好玩，auto又得，手動又得。

盾可以點埋招無敵

珍,想睇下係咪呃鳩me

今次真係搵草路行

貓奴sorry
test run雷法係咪有bug

好

差1場 等等

中二撚桐人build

等你 自己入

神裝開始減價了

今日20幾場黑龍未震過
想打一套裝都咁難

呢度落去

呢度上去

幾時開就唔知，但唔駛升第二角都得

我平均兩日，大概2-300場先1震。

點樣可以令auto永遠係轉轉唔係上去平a再轉

平A轉飛斧會好少少唔會衝上去

冇，學遠攻技能，多數飛盾或者飛斧，咁佢就唔會貼近自殺。

學一點飛斧

係落雷吸怪果件手?
我玩左成朝都無野

有無人有興趣？

我1:1收

我都想收返5,6萬黎玩下,唔知有無人賣

街場冇事

有無巴打知雷甲值唔值錢
我見無即決價 着上身幾好J

你呢件就......

次次auto都自己衝入怪堆自殺

我都知白字

54LV無祭品應該去邊度升LV好

刷次元刷鍊

不過都應該賣到萬幾二萬 有價無市 好少人玩雷物攻

門前廣場, 仲未刷到既話, 我3號機就快80都未有

有無神坦可以話我知

準時22號課月pack

玩輸出多人要d

有無快靚正無王關推薦 弓手想AUTO都唔係咁易

貓巴坦得住?

而家根本冇咩裝可以賣得出...點買裝呀

我前身係火屬轉轉轉 依家隻弓得5X 黎唔切了

ok啊 唔知係隻坦勁定我真係頂到陣 打王就只可以食1野 第2下就死 中左一下就要行埋一邊回血

大家都俾SE收稅收到驚左,
遲早綠石會升到1:1HKD,
上樓不是夢

幾多物魔防 想學野

琴日同巴打交易咗賺咗11萬買晒BTC 約咗AA聽日睇樓了

雙防7xxx 迴3x% 著緊神甲

刷次元同刷門前廣場有咩分別？都係為左防鍊既話 新手求教

SE幫大家置業, 用心良苦

我9000物7000魔30迴好似頂得2下

刷關震咗幾次 但又係啲拆得既野 要震11次垃圾先夠買一件8000爛屬既裝 玩唔落去

貓巴係雙斧咒

把劍氣劍比人炒高咗10格 係咪有巴打望PO

no more please

我都係2下咋

劍雙斧

細聲D得唔得

傻仔先會未睇定就中伏

估唔到咁都嬴到
黑龍劍既威力

黑龍劍係光劍?

積少成多呀, 巴打唔好放棄
識玩一定玩到SE執先收手

係咪有減傷靈氣
我依家雙斧鬥 係唔係可以轉雙斧咒試下去打

係時候研究下最強槍build

無睇靈氣喎

貴我咪玩返轉轉轉,傻的嗎

係咪有位試? 冇既話返去刷山賊

有錢怕咩

想玩槍好耐
有成果唔好自私好埋

第二職就唔玩近戰了 一係弓手 一係法師 轉轉轉刷圖一流 唔會轉

就係無

原來係果格會唔同色 係實色感謝

依家都夠打,係換埋件神甲就再穩陣d
睇下有無人放綠石啦,平平地就收返幾萬返黎玩下

吹奏下新build 炒下倉低貨

買咩綠石 買水慢慢儲算啦 買完件裝無體力有咩用

近戰槍玩爆發力 唔似可以持績輸出 無乜市場 投槍都還可以

冇分別 都係唔會跌

其實點解咁高攻

最右手邊粒野去邊打?

地城

槍d技點高左加好多攻

thx

依家龍胖唔洗課,呢邊每個月買個月包都ok
不過完全無改善又唔係幾想課落去

4星腰

拎嚟打飛機都好

5條金柱都唔出彩,dllm

差戒指收工

咁既裝, 應該繼續刷火龍裝 or 防鏈 or 推圖
(暫時開到4-2-6就刷火龍裝刷到依家)

1萬綠石已加大概幾錢？

已加

死雷咒過唔到狼王

入左個架仔攻略組集會所

換完條閃褲 d 物耐低到...
有無雷法巴打教下點推物耐
係咪一定要防鍊

雷冰盾 搞掂

防具搵
唔得就直接上盾

冰火盾拎回魔撐回魔點高MP盾會唔會仲好

雷火盾先岩

請問放幾多好？

出血弓 到底要鬥定係雙好

雷冰盾ing
搞唔掂

同問，一萬綠石

好想課體包
但爆晒所有佢送既水先至黎課 又好似好蝕

6點繼續

課完再買水咪得

Gun

唔改課完又好似無乜用..
差黑龍未過
裝又齊晒 好掙扎

ok

SE做野咁慢真係唔係幾想課

我都係咁話,但d水同石就黎用曬了

靠其他位囉...

一課就輸了

買過條新既咪得囉

我用防腰先夠

戒指補返個物理耐性搞掂

有冇死靈係到

有無得入集會所

防腰好平, 入返條

死靈

有就開波了

前死靈

除左賭腰同黑龍甲
仲有咩5星裝係加全能力

搞咩 同我一樣玩劍雙斧?

5場3彩

邊隻戒有20%物耐

MK

同我打果時就浪費曬禾d體,自己就狂震,公平咩

轉左弓鬥雙 出血完全冇感覺

之前BUG都唔想

一隻最多應該有11%

-3 唔介意兩死靈

你入未

唔知你開左,依家開game

好耐無見過冰墻大法

我都想入集會所 可以嗎？

有咩集會所個個係度求?

比山賊呃左,震完兩下食左5支水都冇環

震兩下仲唔夠？咁貪心嘅

攻略組掛

而家第二隻人弓手已經有弓同槍 唔想晒寶玉係咪直接加個咒玩突弓就算

跟貓巴學野

劍斧雙最少要有神甲 神鍊先掂

ON9, 劃完冰墻又係死...

有無冰3訓地場 想升新角

o岩啊我都未有鏈 仲要無咒 黑龍應該都唔侵我地玩

你地用咩打山賊

我見就改 無落咒 最終變左弓雙槍

咩環

有冇人玩緊出血弓？ 啱啱轉出血弓 有2100%左右出血 但好似冇乜料到咁

甲係咩甲

係咪錯技

山賊咪有神甲跌

神果 加防減傷過件

原來解鎖龍唔洗50lv

解黑龍關先要

應該點加技？ 求指點

雙係為咗玩出血？

9成9出緊技死就會卡左冇得出技

用火普法黎打山賊
一出special land就贏唔撚到

順便加埋回避 未搵到裝砌到50 回
靠佢頂住先

傷害會唔會差好遠

好似得我一個放草人咁

萬巴繼續？

點先打到山賊關?

有啲想將個80lvbuild轉做斧職
火普法唔夠穩

你打咩唔穩 我除左黑龍都可以Auto

會唔會擺平左定還是賣得出已經執到

課緊水,等等

後者

我而家暫時十萬攻 18000 耐
43 回 好似

你開左龍職就知

山賊
因為我依家用緊火雷盾
少左靈氣個邊既詠速輸出
山賊一special land就會比啲怪打死

我都係火雷盾

我諗緊咒遲早都改 同埋我仲有隻轉轉咒隨時拎黎刷裝 所以襯而家衝左隻弓上80 先

火雷咒先岩

你撐高D MP 回血試下 我400%

山賊見過神甲 出血弓 固拉多

會出 ？

真係完全唔震架喎

樓上有巴打出左神甲

全部random睇運 防腰我就出過

今日25 回3 震 全部即刻分解得

今朝得閒mon左條唔太勁既雷褲8000底價30000即買,而家睇番已經唔見左

咁多人收石就知咩事

邊到是山賊

係度吹奏都係買齊一套先好吹
轉頭就買起晒啲裝

洗唔洗,.....前幾日仲係8000任揀

搵到了 無得連機

我又收先, 收10萬石, 留tg

打過黑龍真係唔會想打其他

未齊裝就想扮屠龍專家

草人係咪射普攻都會有反彈傷？
諗諗起其實無效盾都幾唔等洗
開又硬直 開完又有硬直 但係又照計時間

邊個黑手
準備黑龍十連金

今日打左30幾40場,條龍未震過

今日運氣幾好 可以吸下

有冇4星鏈係會加魔防

我都係1震

5場-3

雙刀點邊招係加出血？ 係咪紅彩之刃？

有水了

試1場OK?

比個理由我

斧鍊500都冇人買

必震

唔信你

前幾日仲可以靠賣4星裝搵少少錢
而家2條橙500都賣唔出了

咁由去

就黎執

差黑龍未去到 第二隻人都仲係40lv
得返十幾枝水 升得黎都冇體刷黑龍
都係玩返本身果隻刷下裝算

仲唔係寶寶既錯?
十連金

應該d人齊哂裝連5星都開始有得揀

吹奏下打擊裝ok?

係咪得我感覺唔到山賊嘅好處 除咗消水快之外

轉轉轉 打黑龍點回血
想轉埋一邊拖下時間 成日自己轉番埋去

禾同你打架喎,典解係禾

暫時0震

你四十場全金wo

我仲試緊

有冇個EMOJI 係表示 NO既意思

條友場場心骨入BOSS 搞到條龍走黎走去

咪同你打果d場次,3場5場10場咁加埋,差唔多啦

有無專家可以俾個提議我
到底 斧雙x好
冰 ／ 鬥／其他
利申齊黑龍全套 轉左斧雙 無晒轉生石 番唔到轉頭

個問題係你想打咩先
黑龍?

我係斧雙鬥派

因咩咁多人要打黑龍

唔打黑龍有咩做

我指啲生面口

係 宜家個情況係 得3％吸 入去未轉瞬間死
大概8000物防

有無訓地場可以帶升二角

我正有此意

我係垃圾

但冰好似再坦

街場十個有九個亂鳩黎

5-3隻19槍boss洗唔洗咁痛
一下雷槍打五千

Save meeeeeeeeeeeee

不如試下兩條友

我冇攻擊力要一開波收大骨喎

我有攻擊力嘛

錢同經都叫多,我65打左半日都就黎70

黎

想gun

5體黎講算好少

有無黑龍團侵清怪轉轉轉

放唔到招既

認真
你套裝未得
好鬼heavy

放唔到招唔知咩事

又平衡世界?
我一入去見你死左
我都救唔到場了
死埋

加多個人條龍血仲多左

10連都升唔到1LV 一日最多40連 點玩落去

呢舊野放出去有無人要
定係碎左佢好

係咪最少都要頂閃避先好諗住去瞓

睇黎個SER好有問題

有

係咪又雷法咋

新手一問
弓槍雷係咪已經冇人玩？
唔想用咒，普通弓手配咩好
如果想弓冰，係咪一定要齊冰裝先玩得

雷法=雷包

差d咩

玩死靈真係苦盡甘來

打足全日,一野都唔震真係今晚實訓唔著

防鏈+坦甲咪唔死
但咁搞法玩咩鬼轉

食完飯再開

你望下我果套,再望下你果套咪知

屌奶星三個快咁多

咪睇少我,我夠輸出的,同庫教練打,4人死2個,我一個都殺到條龍

無望到

開了

你光屬講呢D

得果400%光

又唔想為咗條黑龍買兩件貴裝 都係玩弓手

買埋件防甲,話唔定我auto到黑龍都似

求po圖

山賊關都要第2隻人50先開到?

仲未有轉轉轉單挑到黑龍

集會所咪望到其他人lo

有 比巴

原來頭先過d都係巴打黎?

真係幾LAG下
出技有DELAY

其實我個on9盾都光屬黎
4000 4000咁飛緊佢

仲有冇位㗎？我吹咗50個post水都未入。

係時候賣光盾了

都係唔得,無光環中一野無8成血,有防甲當佢無6成,應該都auto唔到

自己玩埋靈氣未得

頭先街場 坦+sup+2隻60000攻/耐久轉轉成埸都冇死
但打得好慢

仲有 你計少左盾個防技
我成日加埋你既
所以你先好似好硬 頂到2-3下

講咁耐都係防既問題 係時候用加防雙手劍

18000買左件65lv斬防甲

兩把刷鍊副產物幫你到

龍5邊有的鏈

我3萬5先買到件垃圾物理

門3阿

d屬麻麻地

門3個把空嗚閃 就嚟識背

門5先岩

請問 依關係咪就係你地講果關山賊 會出
random 裝

係 全部隨機

我講緊龍5把加2000防既雙手大劍

是咪加雙HP

成個表假既
唔好再問

見過隻坦 用冰盾 拉黑龍好穩

睇睇下幾廢

支持你去刷 刷到出血裝我收

又唔震

換人開
我開場好易死

15%

刷緊山賊 第100場 無震過

通常用嘅第2行要全防, 如果係HP萬8算正常價

食飯

我開,我就唔信我中左黑氣石

見到斬 18000 無睇清就即決左
其實有諗過買件其他幾黃既打/刺黎用 差唔多價錢

兩日冇震過

8半再見

bid數第1過件褲咩料?唔係公廁黎?

開始有人望到我個盾了,希望幫我賺到一筆

洗下錢啫

咩盾

全能力好少少
實際上d防上到咁上下
全部都要靠技能同被動減傷
d防已經接近沒用

大約到幾多? 想轉裝

冇體玩條撚咩

三圍斬靚屬4萬-5萬

公廁四星盾

即係而家市面上嘅9成都係辣殺

白字冰弓都放到萬5 準備上返10萬

係全部都蟹, 暫時一件全能力都冇

賣綠石既話tg me

8000值唔值

其實係
你見到非全能力成日賣1.8-3萬內即決
就知搵緊水魚

比D力推可以放到1000

今日賣500無人要

全橙黃應該有價

我係水魚

3萬5既水魚

冇咩裝抬高到價喎

咁我解左佢

搵到件了

想問下各位 大雷法師

雷法最好係咪用+3 雷鍊

有冇人要訓冰3

可以幫noe妹抬下把冰斧

我果個係

邊把

有無機

要去龍胖PO搵佢

有把神風弓 1橙突 值唔值2萬2 仲有3分

無了 又要15分

唔計bid
11點坦甲間中有d全能力白至少黃低價即決出貨
有石既自己去埋伏下

你係bid到同得人搶就已經唔會抵

咁算 廢事搵

望返下d黑龍裝
好似得件甲真係想要，手，褲，鞋都唔係好勁

一野轟落去啦

番去刷山賊

見到有條鏈好想要
好似加三圍全職業+2

終於搵到刷錢場
好爽呀

忍手 保6位

反正佢唔改個拍賣嘅話就一定跌到好低

依加仲有咩賣到價

岩岩打10連有1件5星甲

除非追光屬，手，褲，鞋對我黎講都無依家用緊果幾件好
特別係條褲真係幾廢下
件甲都比唔上防甲，不過係咁多件之中算比較好，最好就係roll到佢個20三圍

賊館會出勇士甲

同問

神甲 防鏈

防鍊都有？

防鍊唔知
但神甲一定有

佢歐洲人，出咩防腰果d緊係賣到錢

用光劍就會成set勁

用光劍唔用成SER不如唔好用

成set想知劍雨會幾高傷

秒黑龍不是夢

d屬好雜，要迴避無迴避，要防又唔係好高防
如果頂roll叫做加三圍40力20敏40智同超易谷滿全抗
但得鞋有迴避，用全套就谷唔到上50閃

訓冰3仲有無位

4劍秒黑龍

學我咁 雙持做副手咪得，2000斬2000冰450光夠做了

不了
我要一個劍雨秒黑龍

寶寶而家咩裝

劍雙+咩好 咒?

全套加草人單人可能真係得
不過有排都儲唔到一套返黎試

想知個頭

劍鬥
爭係係外圍射十字斬 劍氣 同劍雨
沒事既
死靈都未死 幾時輪到你

個頭我補耐性架咋
依家出既5星頭根本無一個特別岩近戰用

用鬥開背水同十字斬

想問係咪有派過2粒升五星武個件虹晶
突然發現自己唔止之前派既個1粒 諗緊會唔會錯手分解左d五星野

打到全套先再講，今日打足一日都無一件
又收唔到綠石直接拉黎玩

地城頭
勁到爆炸好貴

草人彈既傷係暗屬
而且成套既光屬附加未高到咁既地步
同埋黑龍光耐性,同物理耐性同lv

未買到你個條 時間問題

邊件近戰真係4星防頭就算

果個最底果條係乜黎？

無 係你分解左

想問變左龍之後 同自身裝備仲有冇關係

你用乜屬性攻擊打人
就減返人地乜屬耐

原來 門前 同 冰涯 都真係出防鏈

Show Blocked User - 粵劇特朗普

叻啦叻啦

精靈腰同物防腰

升完防
頂到一下黑龍噴火鳥

有冇場

無 龍著唔落啲裝備

你開咪有

咁個職要黎做咩其實

一開serD死靈都係咁諗, 等時間證明佢

雙三連擊劍
雙三連撃戒
再裝多隻狼手
然後全攻速普攻龍

有冇咩裝係有龍特效?
一件都未見到

我都睇緊呢個頭

招技冇個+字你肯定會疊?

抬下價先

想棄

又唔係咩貴野
有咩咁大挫敗

一齊玩

請問赤熱の刃係咩效果？用緊冇乜感覺

最近打到既五星都係地城跌 唔知幾耐先打得番

點解搵唔到山賊 但係個圖又未100% 又搵唔到 ! 呢個符號

自

又要瘋狂延長

渣冰弓玩弓雷咒平a流有冇得諗
推攻速打狼頭特效

或者出血平a流

可能高過5

ALL IN落去唔夠1秒就比人推走左

打緊睇唔到 依家推到幾多

4了

應該係地城裝黎
唉 下次都係唔好半夜爬起身清體

又唔係靚屬都咁貴

咁都唔靚

我諗佢個意思係全橙

傷害兩行唔係橙/黃都已經差好遠

全橙可能10萬+

All in 推一下

收手了 下件推呢件 推到6萬

斬突不了

有無巴打有興趣 無我就8000扔拍賣

有人屠龍嗎？

++

萬5全白冇人即 降了降了

等8000

想問出血弓勁係邊 見到如果換左少左萬幾攻 係佢招技好勁定咩？

過埋下個星期就萬2

冇話勁係邊,有特效咁解

剩係個名就已經值錢

個名都值3萬

咦 地城震左

呢件勁到

Sorry

下次都招多幾隻骨穩陣

強一次60萬... cls

冇位啦?

開左波

1001